vroeg Trafford, met een aanscherping van de lippen.
"Oh, ze was veilig genoeg.
Varley bracht haar naar het kamp, ​​en ze gaven haar een receptie die de taart pakte!
Wat is er met gebeurd haar nu, ik weet het niet goed. "
Trafford leunde achterover en veegde zijn voorhoofd af, en zoiets als kreunen ontsnapte aan zijn lippen.
